如果阿根廷十六強入到三球 我再抄

唔理贏定輸
我抄
講得出 做得到

Lm

lm

人類...

Ok

G持

等睇utt撚到messi成隻狗咁

留名

抄家？

互射十二碼入計唔計

欣賞樓主冇走數

LM

正

樓主為左阿根廷贏冠軍可以去到幾盡

唔留名了 反正你有心抄都冇機會抄

今晚已經入到了

三球先抄 難過上次咁多
btw lm

赢硬仲要大炒法國

LM 比埋加時你都肯定唔使抄

Mola mola

me

三球og計唔計

要留名了

上次抄哂未?

為求刺激 計埋十二碼

炒撚左我名先啦你老母 特登為你改

我鐘意你
加油

大雄：母母想唔想份新約人工加倍

仲有要留名就宜家留 事後先留嗰就自動收皮

LM LM LM

再留名

屌你老母

Lm 抄得靚少少

LM!!!

加時12碼算唔算？

一場搞掂你 你抄定先啦

幫手燈下

欣賞你找數真漢子

ok

我同你一齊抄

屌你老味 舊數未找

聽講你上次都未抄完

btw抄埋我

抄你老婆

12碼互射照抄

樓主應該抄定一半先

再次lm

Strong Po lm

lm

三球？要求會唔會高咗啲

lm
樓豬係找數真漢子

想支持阿根廷都唔駛咁搏呀麻

Ok抽我名

上次就因為太低先抄 有d難度大家都玩得開心

入撚到咩 收皮啦

分組賽3場加埋先入咗3球

又燈

留！

慢慢抄啦

互射12碼計唔計

幾大到正評左先

計

總之阿根廷入到三球 抄！！！！！

好波

我知點買了
好想瘋狂畀人抄

抄⋯⋯

你全家

OK

LM先

留定個靚名先

好

入三球難過win咁多

but 留名

上次都未抄哂

俾人入三球計唔計

認撚住你

👋🏿

Lm ching 如果阿根廷繼續贏 係咪繼續玩？

為左你
我留完名
再去改名
再留名

LM 加油巴打

我要你抄呀

我個名益你啦

咪又係走數
收撚皮啦

入3球
不如話入5球10球先抄啦

抄定啦

嘩 留個靚名先
唔抄死全家

抄野喇巴打

留名睇走數

留名，肯定唔使抄

我諗今次唔駛抄

互射12碼計唔計先

另類賭波

上次抄左未？？

lmmm

繼續留名

上次找左數

你對上一次條數找咗未

抄啦

你等抄啦

屌你上個post無抄我名

走數

Lm睇抄

味你老鼠

支持

argentina 3-0 france ok

Vamos Argentina

今次一定唔使抄

og點算

留明

支持
Btw上次抄錯字

lm 3-4

一鍵再黎明

唔洗抄啦

hoball

細佬仔玩玩具有咩好討論？

G 持真漢子

LMMMMMM

留名跟進

你抄硬

知你不走數，LM

我唔信燈到三球

support

留定名先

好陰毒

唔好再推啦，抄到打飛機都冇時間啦

-1

哇屌 唔撚係哇

差d要抄

兩球啦
留個名先

0.0

法國上啊

LM準備紙啦

包皮好波

留名。

L M

你想抄既機會都無

樓主!!!!!!

4:3!!!!!!!!!!!!!!!

.......................

抵啦屌你老母

燈到阿根庭十六強入到三球但出局

晏d抄

抵抄啦

抄呀屌你老母

抵啦

完場都要入番球

留個名先

找數

含淚抄啦

好柒呀媽

完場阿古獸幫你埋單

係咪呀

3球但輸波

樓主可以抄足兩個post了

🏳

早知改個長啲嘅名

阿古路絕殺樓主

有咩慘得過出局都要抄

都要嘅

陰公,登機仲要罰抄

屌你燈到

可以抄

抄喇仆街

抄咩先

正野

為咗你臨尾入多球

一場三球 樓主真係幾準

又要出局又要抄書 笑死

上帝都知你想抄, 俾多粒你

抄到邊

Hi

推到抄完

手抄呀

劉明

當練字啦

抄啦仆街

加油

樓主陰公豬

留明睇走數

笑撚死

燈到補時

1000個有幾難

慘呀

咁都燈到

輸左都要炒

抄得

笑撚到我..入3球咁輸，邊個估到

樓主tip下烏龜對提子比數

抄啦柒頭

wo 有得罰炒, 太開心了

恭喜巴打😂

....

留

下場點抄法？

你上次都未抄完

多謝阿古獸

等睇樓主靚字

抄乜先

Lm等睇找數

輸都要炒

咁都有得燈既

樓主勁，咁都燈中，btw快d抄

抄啦望

抄你媽

做乜唔話阿根廷16強贏波

HELLO?

抄

笑

入左三球但出局

恭喜樓主

g持

找數啦仆街

比我諗埋下場

正呀留左名

抄到葡萄牙開波

笑4

抄呀

笑笑

抄啦屌你 出左局唔洗抄

好攰

臨尾香

好野

巴打好波，真係三球
但係俾人入咗四球

樓主燈神

hi

抄未

買咗筆未

但對面入4球

仆街，做乜鳩一開始唔話入4球呀
加時都好丫

真係入到
不過都係登機

抄啦屌你

抄啊

恭喜哂喎

抄啦屌

抄吧

抄啦撚屌

人唔笑狗都吠

樓主有冇考慮轉行做貼士

阿古獸叫你抄

😂😂😂

又中 抄啦

90+3 送你一程

hello

咁都有得抄

?

3球還3球 贏還贏 兩回事黎分返清楚先

我

留⼃乛⼂⼁乛⼀

加時唔計

ok u win

又中

抄啦 你老母

抄樓主老母係咪想走數

準到 lm

找返之前條數先啦

屌你 抄啦

樓主

好準

燈神

唔該哂

無多無少

好似要幫樓猪開定第2個po

唔該

笑左

樓主盡左力啦

點解唔講埋入八強？

屌你下次唔好加句 唔理贏定輸 得唔得

找數啦

點解唔係4球唔係5球

笑死

又撚燈中

抄啦，7頭

strong post lm

我個名都唔係好長

唔知點解覺得自己人生已經去到盡頭

又有花生

盡左力都要抄

下次不如抄埋內容

如果樓主講埋法國豬波咪好

講一半唔講一半

強帖留名

抄得啦
臨尾補時益下你幫你練字

陰公

Hohoho

真·抄登

又抄

lol，加油樓主。

睇埋牙朗先抄

入三粒輸波
今次你抵抄啦

兩粒鐘留留長

恭喜

抄啦7頭

多謝

好慘

開筆未？

而家留名都計㗎可?

.....

lmao

計 一定要計！

中！

55

lm加油

笑撚死咩

早知跟你買波

又要抄